話唔好轉場既人係想手足被拉

屌你有冇人性仲叫手足去sogo

轉去邊

中佬呀姐不是condom

不推文
大量5毛ac
想分散人群

話轉場既人係想手足被拉

對家以逸待勞，我地連集合點都比狗企滿
點解唔轉場？
一轉佢地要重新部署
我地一直贏既就係Bewater同極速既反應
唔應該硬碰硬
當然，我支持同尊重多數人既決定

BTW我出緊老尖

你老母就五毛 我最憎五毛

無必要硬碰

反極權遊行俾人大兩大就走

而家有手足已經拉左走
你仲堅持要人去 你咩心態

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!